4pm 黑警記者會

睇記者喇喂

懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒

立場

係咪講緊差佬所為?

問你老母呀 以為市民會好撚有同感

左一句暴徒，右一句暴徒，句句都暴徒

唔想曬data落去呢d垃圾記者會

你地狗咪暴徒囉

1日800發TG

旺旺旺旺旺旺旺旺

等記者問

蝗恐